搵食好心行遠啲啦

仲要咁出面，搏乜

屌

收皮啦你

叫佢死撚開

係咪有肥佬搞你

仲有肥婆添

雙非

？改左名都一樣痴線 好波

屌你又狙擊我